架車個中鏡好撚鬆

有無巴打試過架車 行d 唔平既路果陣

個中鏡會不舉 無啦啦dup低左

好煩，成日要托住 點解決？

利申：2手車

攝張紙巾入去填補個虛位

試下尾龍繩得唔得

試下尼龍繩得唔得

試一試先

搵人長期坐副駕位全程幫你hold實
呢個建議基本上完美
唯一美中不足係未必個個人肯幫，hold得耐隻手會好痠
呢下考你平時人緣好唔好

太好笑啦

買塊大鏡就算郁左都仲睇到ma

中鏡有春用咩
有左有右咪夠
後面跟車太貼一定係後面抵死

鬧市泊街，有得睇中鏡你唔睇，
左右鏡係睇唔哂，
萬一出事就到你抵死，
揸車除左識向前都要識向後既。

裝後cam直播

zip 條橡筋落去, 有突出黎嘅剪走佢

唔該曬

屌晒巴